保安局長李家超中午12時見傳媒

保安局長李家超今日中午12時在政府總部會見傳媒，政府新聞稿未有透露所涉內容。

賊眉賊眼咁

因「洗版行為」，帳號已被封鎖直至 2019-07-17 00:46:08

香港D咸淡水黑社會，代客泊車拉撚晒未？？？？？